啱啱問呀妹知唔知咩係六四 佢咁答我

我: 知唔知咩係六四
妹: 六四？我知，碌死吖嘛！

咁多年嚟每次講咩係六四總要長篇大論，今日佢呢一個答案兩個字令到都都感受幾深，好無奈，笑唔出。

但其實嚴格嚟講佢又講得冇錯

直頭標準答案，簡而精兩隻字搞掂，我無奈嘅係件事